# MBTI Test Plugin Chinese (Simplified) Translation
# Copyright (C) 2024 PFinalClub
# This file is distributed under the same license as the MBTI Test Plugin package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MBTI Test Plugin 1.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://mbti.friday-go.icu\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01 12:00+0000\n"
"Last-Translator: PFinalClub\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: WordPress\n"

msgid "MBTI Test Plugin"
msgstr "MBTI测试插件"

msgid "MBTI Test"
msgstr "MBTI测试"

msgid "Plugin Settings"
msgstr "插件设置"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Question Bank Management"
msgstr "题库管理"

msgid "Question Management"
msgstr "题目管理"

msgid "MBTI Test Plugin Dashboard"
msgstr "MBTI测试插件仪表盘"

msgid "Total Questions"
msgstr "题目总数"

msgid "Total Tests"
msgstr "测试总数"

msgid "Plugin Introduction"
msgstr "插件介绍"

msgid "MBTI test plugin is a fully functional personality test tool. You can embed tests in any page or article through the shortcode %s."
msgstr "MBTI测试插件是一个功能完整的性格测试工具。您可以通过短代码 %s 在任何页面或文章中嵌入测试。"

msgid "Main Features:"
msgstr "主要功能："

msgid "Online MBTI test question bank"
msgstr "在线MBTI测试题库"

msgid "Test result generation and display"
msgstr "测试结果生成和显示"

msgid "Support shortcode embedding"
msgstr "支持短代码嵌入"

msgid "Usage Guide"
msgstr "使用指南"

msgid "1. Add or edit test questions in the %s page"
msgstr "1. 在 %s 页面添加或编辑测试题目"

msgid "2. Configure plugin options in the %s page"
msgstr "2. 在 %s 页面配置插件选项"

msgid "3. Use shortcode %s in pages or articles to embed tests"
msgstr "3. 在页面或文章中使用短代码 %s 嵌入测试"

msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

msgid "Show Ads"
msgstr "显示广告"

msgid "Display ads on test results page"
msgstr "在测试结果页面显示广告"

msgid "Question Order"
msgstr "题目顺序"

msgid "Random"
msgstr "随机"

msgid "Fixed"
msgstr "固定"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Question saved"
msgstr "题目已保存"

msgid "Edit Question"
msgstr "编辑题目"

msgid "Add Question"
msgstr "添加题目"

msgid "Question Text"
msgstr "题目文本"

msgid "Question Type"
msgstr "题目类型"

msgid "Extraversion (E) / Introversion (I)"
msgstr "外向 (E) / 内向 (I)"

msgid "Sensing (S) / Intuition (N)"
msgstr "感觉 (S) / 直觉 (N)"

msgid "Thinking (T) / Feeling (F)"
msgstr "思考 (T) / 情感 (F)"

msgid "Judging (J) / Perceiving (P)"
msgstr "判断 (J) / 感知 (P)"

msgid "Option 1"
msgstr "选项 1"

msgid "Option 2"
msgstr "选项 2"

msgid "Save Question"
msgstr "保存题目"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Are you sure you want to delete this question?"
msgstr "您确定要删除这个题目吗？"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "No questions"
msgstr "暂无题目"

msgid "Question bank data format error."
msgstr "题库数据格式错误。"

msgid "MBTI Personality Test"
msgstr "MBTI性格测试"

msgid "Question %d"
msgstr "第 %d 题"

msgid "Previous Question"
msgstr "上一题"

msgid "Submit Test"
msgstr "提交测试"

msgid "Next Question"
msgstr "下一题"

msgid "Your MBTI Test Results"
msgstr "您的MBTI测试结果"

msgid "Share Your Results:"
msgstr "分享您的结果："

msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

msgid "WeChat"
msgstr "微信"

msgid "Upgrade to Premium MBTI Test"
msgstr "升级到高级MBTI测试"

msgid "Unlock more professional personality analysis, career matching suggestions and personalized development reports!"
msgstr "解锁更专业的性格分析、职业匹配建议和个性化发展报告！"

msgid "32 professional questions for more accurate personality assessment"
msgstr "32道专业题目，更准确的性格评估"

msgid "Detailed career development suggestions and matching analysis"
msgstr "详细的职业发展建议和匹配分析"

msgid "Personalized interpersonal communication guide"
msgstr "个性化人际沟通指南"

msgid "Professional workplace performance improvement suggestions"
msgstr "专业的职场表现提升建议"

msgid "Ad-free experience"
msgstr "无广告体验"

msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

msgid "Please answer all questions, jumping to unanswered questions..."
msgstr "请回答所有问题，正在跳转到未回答的问题..."

msgid "Unknown Type"
msgstr "未知类型"

msgid "Unable to determine your personality type"
msgstr "无法确定您的性格类型"

msgid "My MBTI Personality Test Result: "
msgstr "我的MBTI性格测试结果："

msgid "Please scan QR code to share on WeChat"
msgstr "请扫描二维码分享到微信"

# 题目翻译
msgid "你更倾向于："
msgstr "你更倾向于："

msgid "外向（E）：喜欢社交活动，从与他人互动中获取能量"
msgstr "外向（E）：喜欢社交活动，从与他人互动中获取能量"

msgid "内向（I）：喜欢独处或小范围交流，从自我思考中获取能量"
msgstr "内向（I）：喜欢独处或小范围交流，从自我思考中获取能量"

msgid "你获取信息的方式更倾向于："
msgstr "你获取信息的方式更倾向于："

msgid "感觉（S）：关注现实、具体的信息和细节"
msgstr "感觉（S）：关注现实、具体的信息和细节"

msgid "直觉（N）：关注抽象、可能性和整体模式"
msgstr "直觉（N）：关注抽象、可能性和整体模式"

msgid "做决定时，你更看重："
msgstr "做决定时，你更看重："

msgid "思考（T）：逻辑、客观和公平的分析"
msgstr "思考（T）：逻辑、客观和公平的分析"

msgid "情感（F）：个人价值观、人际关系和情感因素"
msgstr "情感（F）：个人价值观、人际关系和情感因素"

msgid "判断（J）：有计划、有条理，喜欢确定的结果"
msgstr "判断（J）：有计划、有条理，喜欢确定的结果"

msgid "感知（P）：灵活、开放，喜欢适应变化"
msgstr "感知（P）：灵活、开放，喜欢适应变化"

msgid "在聚会中，你通常是："
msgstr "在聚会中，你通常是："

msgid "活跃的中心人物，与很多人交谈"
msgstr "活跃的中心人物，与很多人交谈"

msgid "倾向于与少数人深入交流或观察他人"
msgstr "倾向于与少数人深入交流或观察他人"

msgid "当解决问题时，你更依赖："
msgstr "当解决问题时，你更依赖："

msgid "已有的经验和实际数据"
msgstr "已有的经验和实际数据"

msgid "灵感和可能性"
msgstr "灵感和可能性"

msgid "当与他人意见不同时，你更可能："
msgstr "当与他人意见不同时，你更可能："

msgid "理性分析问题，找出逻辑上的优缺点"
msgstr "理性分析问题，找出逻辑上的优缺点"

msgid "考虑对方的感受和立场"
msgstr "考虑对方的感受和立场"

msgid "对于日程安排，你更偏好："
msgstr "对于日程安排，你更偏好："

msgid "提前规划，按计划执行"
msgstr "提前规划，按计划执行"

msgid "保持灵活，随遇而安"
msgstr "保持灵活，随遇而安"

msgid "在社交场合中，你会感到精力充沛吗？"
msgstr "在社交场合中，你会感到精力充沛吗？"

msgid "是的，我喜欢与人交往"
msgstr "是的，我喜欢与人交往"

msgid "不一定，长时间社交会让我感到疲惫"
msgstr "不一定，长时间社交会让我感到疲惫"

msgid "你更关注的是："
msgstr "你更关注的是："

msgid "现在的事实和细节"
msgstr "现在的事实和细节"

msgid "未来的可能性和趋势"
msgstr "未来的可能性和趋势"

msgid "在做决定时，你更相信："
msgstr "在做决定时，你更相信："

msgid "理性思考和逻辑分析"
msgstr "理性思考和逻辑分析"

msgid "直觉和内心感受"
msgstr "直觉和内心感受"

msgid "把事情做完，喜欢有明确的结束"
msgstr "把事情做完，喜欢有明确的结束"

msgid "保持选择的开放性，避免过早下定论"
msgstr "保持选择的开放性，避免过早下定论"

msgid "你更喜欢："
msgstr "你更喜欢："

msgid "参与团队活动"
msgstr "参与团队活动"

msgid "独立完成工作"
msgstr "独立完成工作"

msgid "学习新事物时，你更倾向于："
msgstr "学习新事物时，你更倾向于："

msgid "一步步学习，掌握基础"
msgstr "一步步学习，掌握基础"

msgid "先了解整体概念，再深入细节"
msgstr "先了解整体概念，再深入细节"

msgid "当评价他人时，你更重视："
msgstr "当评价他人时，你更重视："

msgid "能力和效率"
msgstr "能力和效率"

msgid "善良和理解"
msgstr "善良和理解"

msgid "面对变化，你通常："
msgstr "面对变化，你通常："

msgid "感到有些不适，需要时间适应"
msgstr "感到有些不适，需要时间适应"

msgid "感到兴奋，看作新的机会"
msgstr "感到兴奋，看作新的机会"

# MBTI 类型名称和描述
msgid "检查员型"
msgstr "检查员型"

msgid "安静、严肃，通过专注和负责的态度来完成任务。重视传统和忠诚。"
msgstr "安静、严肃，通过专注和负责的态度来完成任务。重视传统和忠诚。"

msgid "照顾者型"
msgstr "照顾者型"

msgid "友好、有责任心和良知。渴望为他人提供服务和支持。"
msgstr "友好、有责任心和良知。渴望为他人提供服务和支持。"

msgid "博爱型"
msgstr "博爱型"

msgid "寻求意义和联系，具有洞察力，致力于帮助他人实现潜能。"
msgstr "寻求意义和联系，具有洞察力，致力于帮助他人实现潜能。"

msgid "专家型"
msgstr "专家型"

msgid "具有创新思维，战略性和独立性，追求知识和效率。"
msgstr "具有创新思维，战略性和独立性，追求知识和效率。"

msgid "冒险家型"
msgstr "冒险家型"

msgid "灵活、安静，以冷静的好奇心和实际能力解决问题。"
msgstr "灵活、安静，以冷静的好奇心和实际能力解决问题。"

msgid "艺术家型"
msgstr "艺术家型"

msgid "敏感、温柔，重视个人自由和审美体验。"
msgstr "敏感、温柔，重视个人自由和审美体验。"

msgid "哲学家型"
msgstr "哲学家型"

msgid "理想主义者，致力于实现自己的价值观和为他人谋福利。"
msgstr "理想主义者，致力于实现自己的价值观和为他人谋福利。"

msgid "学者型"
msgstr "学者型"

msgid "具有创造性思维，重视逻辑和分析，追求理论知识。"
msgstr "具有创造性思维，重视逻辑和分析，追求理论知识。"

msgid "挑战者型"
msgstr "挑战者型"

msgid "灵活、现实，享受行动和冒险，善于解决实际问题。"
msgstr "灵活、现实，享受行动和冒险，善于解决实际问题。"

msgid "表演者型"
msgstr "表演者型"

msgid "外向、友好、接受性强，热爱生活和与人互动。"
msgstr "外向、友好、接受性强，热爱生活和与人互动。"

msgid "理想主义者型"
msgstr "理想主义者型"

msgid "热情、有创造力，充满活力，重视个人成长和与他人的联系。"
msgstr "热情、有创造力，充满活力，重视个人成长和与他人的联系。"

msgid "发明家型"
msgstr "发明家型"

msgid "聪明、好奇，喜欢挑战传统思维，善于发现新的可能性。"
msgstr "聪明、好奇，喜欢挑战传统思维，善于发现新的可能性。"

msgid "管家型"
msgstr "管家型"

msgid "实际、逻辑，善于组织和管理，重视传统和效率。"
msgstr "实际、逻辑，善于组织和管理，重视传统和效率。"

msgid "主人型"
msgstr "主人型"

msgid "热心、合作，善于与人交往，重视和谐和传统。"
msgstr "热心、合作，善于与人交往，重视和谐和传统。"

msgid "教导型"
msgstr "教导型"

msgid "热情、有说服力，善于理解他人，致力于帮助他人成长。"
msgstr "热情、有说服力，善于理解他人，致力于帮助他人成长。"

msgid "统帅型"
msgstr "统帅型"

msgid "果断、有领导力，善于规划和组织，追求成功。"
msgstr "果断、有领导力，善于规划和组织，追求成功。"

# Missing Upgrade Banner Strings
msgid "Unlock Premium Features"
msgstr "解锁高级功能"

msgid "Get deeper insights with our professional analysis and personalized recommendations"
msgstr "通过我们的专业分析和个性化建议获得更深入的洞察"

msgid "Detailed personality analysis"
msgstr "详细的性格分析"

msgid "Career recommendations"
msgstr "职业建议"

msgid "Relationship compatibility"
msgstr "关系兼容性"

msgid "Personal development tips"
msgstr "个人发展建议"

msgid "Upgrade Now"
msgstr "立即升级"